乜利物浦踢得贏曼聯？笑撚左

我真心笑左

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考